你用緊咩汽車香薰/空氣清新產品？

我自己偏好甜味，用緊哩隻，好正

呢款好快無味

有冇乜好推介?

[url]シャープ イオン発生機 車載用 フィルター搭載 プラズマクラスター25000搭載 ブラック IG-HCF15-B

呢款 last 好耐

乜都冇用

驚生cancer

黑布街$70~$100 果D吸味炭

個frd用緊隻類似一塊啫哩咁嘅野 一開車門企出面都聞到好濃嘅味

清驚成咁
得Volvo 個cleanzone system先幫到你

皮椅陣味已經夠

一聞諗起廁所味

試過好多款
到最後都係用返香必飄
方便易買快靚正

Air balance

之前用black Ice味都幾strong

近期發現隻Daisy Field 味幾岩心水

唔用
避免機件傳出咩唔正常嘅怪味不能及早聞到

係, 一個月半月貨仔

black ice...搵日去聞下乜味

black ice無得頂

香包？

retaw, 純天然

用汗味